我想學大提琴

有冇巴緣可以分享多d知識俾我
我想學，但通利好貴
新手，想試幾堂啱唔啱自己
分享下經驗都得

推